幸福真係要流血先有架, 大陸人可以鳩流流咁生活, 因為當地政府驚佢地

如果一有咩社會問題
大陸人係唔會同你講理性
就出黎同你死過
所以當地政府好驚社會政策上壓迫當地人
樓唔敢賣貴 , 唔敢俾人住湯房, D野要平
好保障當地人勞工權益...

乜你覺得香港人好理性咩？
怕死然後揾借口咋

駁唔到
傷左星期一點返工

樓豬個名